你地覺得八字算命準唔準

如題。

睇個算命佬功力

亂比人 唔係會出大事架咩